[背囊撚][6]有無人知邊間係背囊鋪係黃店啊?

1.煩緊揹咩背囊無咁公廁嘅巴打入一入黎

2.[背囊撚] 仲煩緊揹咩背囊嘅巴絲入一入黎

3.[SPI護脊書包特約] 2018 Back To School 背囊編

4.[背囊撚]公廁款背囊?一個品牌不是只有一個型號!

5.[背囊撚][5]背囊有潮流但不要盲目跟隨

請支持，堅持，黃色經濟圈!

推，用緊gregory

返工袋有咩推介？ 要帶laptop，間中著西裝

推

Suburban同backpacker 都黃

有冇門市

Backnature黃
有罷市

想買個細細地裝到a4 size嘅野就夠嘅輕便背囊
有無咩介紹

迪卡儂

suburban 係kt cwb
backpacker 係mk

唔該巴打 買左CHZ22 khaki 開心使用中比想像中無咁痴塵
如果唔係無裝水樽位 我都想買CPL間隔幾好

Micvim d袋質料點😂

Aer 各系列，想型格同少數d可以試下 mission workshop “The Rhake”

able carry 後面塊硬版其實係咪要拎出黎

有無咩袋係啱返工做gym
同埋假期/旅行可以方便帶到相機出去

香港邊度有得買?

有冇咩背囊護腰，咩耐啲都唔覺辛苦

k11. 頂層 z 字頭間野
一係就官網

拎左咪唔挺身囉

你買左幾多錢？個袋幾L?

聲稱20L 不過實際少啲

唔會， 本身已經好挺

如果想要哩款背囊 香港邊到有得賣????

有無巴打知邊到有fjallraven 隻 RAVEN 20 實物多色睇下??
之前POST頭堆網又剩係得lifesports有兩隻色
同埋香港官網買用呢個
定係呢個

係sogo專門店有見過
不過都幾個月前

去專門店睇岩色先啦
平時行過都見好齊色

銅鑼灣唔係摺咗咩
邊到仲有專門店

出名方便d買到就 Peak Design d edc backpack

想知其他再講

有無人知Herz既袋點樣買？

有無全黑 有水樽位 夠位擺做gym既衫褲鞋
"扇"水 背脊邊氣 夠襟
budget1500
背囊介紹呀

有冇人用26L gregory daypack

有冇人用Alchemy Equipment AEL013 Minimalist Daypack？。見好輕，想知揹得舒唔舒服。 謝謝！

諗緊呢個同Able Carry

咁如果淨係for返工又袋到做gym野呢

想提下絲打唔好去銅鑼灣人血宵
見到d咁既野果然係係藍尸開既人血宵，完全冇監管嗰啲檔，水貨化妝品都賣得

steve寫話捐錢都好信，到時唔捐邊又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨
我味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊

巴打你返工會袋咩同做gym又袋咩先？我希望你列哂出嚟

同埋 咁問法係咪覺得 Peak Design d 袋太貴？起碼提供埋 budget 我先易推介到袋俾你

返工：薄薄一個file, ipad, 飯壺
Gym : 奶樽, 運動衫, 小毛巾
Budget: 2000左右

Thanks bro

安踏 紅㗎， 福建幫

真係得咁少嘅，細個例如 Aer Day Pack，Bellroy Classic，Core 10點都夠，但以你個 list 用上面d袋想帶套衫換就有難度

如果想知大少少個d嘅，起碼講下自己想要咩 style 嘅袋，例如休閒，Office味重d(襯裇衫西裝)，Rolltop cyclist，軍用

想知大小小 因為都有機會公司要袋多小小野（都係file之類）
主要休閑款 office味重就不了 一般都運動休閑look

有冇巴打知邊到有實物可以撚下，見永高行果啲都賣曬呢隻色
或者有冇巴打用過，覺得點？

經過Citysuper見有

我見logon有呢款
唔confirm 有無呢隻色

尋日去旺角Life Sports買rfid咭
見到老闆返左2車 mystery ranch
全部黑色
睇怕好多人要鳩衝了

amazon.

Gregory

沙田新城巿好似有

認真, 運動真係唔夠膽答你, 因為一街公廁個d adidas 袋又冇間隔入面又少細袋, 係我角度根本就唔好用又唔方便, 如果你覺得個d 岩你我諗你唔洗睇落去

以下有d 個人認為實用又型格少少嘅款, 睇你岩邊隻

Able Carry Day Pack
chrome industries SUMMONER BACKPACK
MYSTERY RANCH URBAN ASSAULT 24
SYSTEM G CARRY+ BACKPACK
CHASE RECT. DAYPACK MINIMUM
côteciel Isar M (EcoYarn Black<--自己揀色)

用緊able carry好滿意，做gym返工出街擺相機

Able Carry 冇護墊包住d 鏡頭同部相機wo

我唔係攝影師呀, 我唔清楚實際你地點用

個袋上窄下闊，拎出黎成日俾入面個間隔頂住

想巴打俾啲意見

我有個用左成7，8年既arcteryx既背囊
用到面頭浸野無野白左一撻撻好殘想換

有諗過買返同款但又想轉下其他款
睇過mystery 都唔錯
但想試下啲類似軍佬款既

budget 1400-1600有無其他介紹？

我自己都係sporty 為主
係有時冬天可能會著下牛仔褸個啲但唔係斯文路線

gregory?

Mystery Ranch 3 Day Assault
定

定

巴打們點睇呢個袋？

想買黎出街/番學用. 會帶macbook 13”
平時著衫偏日系/軍事
主要係驚個袋會好似公事包 太番工feel 平時出街襯唔到

有唸過買全黑gregory 26 L
試完暫時都覺得係最好揹 幾滿意
但係太公廁 落一轉街 10有4個都揹緊

其實都揀得porter, 點解唔揀Aer 個d?

日系輕鬆 番學feel 甚至可以建議你用 anello backpack
少軍事就 Mystery/gregory

輕鬆公廁少少可以 côteciel Isar M (揀d特別色例如Desert Sand就無咁公廁)

有意見歡迎提出

Porter背囊係唔係唔值得買？
見佢d backpack既style好似都偏番工 全部都四四方方咁

名牌袋, 你想佢抵買得去邊姐

Porter 風格偏成熟, 個人就覺得同輕鬆係兩個極端

買Gregory 26L daypack啦
利申用緊

成日係街見到, 真係有少少公廁wo

我個人好驚d袋咁公廁

佢用佢嘅事啦，
我成日喺街都見到有女仔用，
我覺得你可以揾d少人用既款，
咁就可以減少撞袋嘅機會

同埋條街咁多人用尼款袋唔係冇原因嘅

見Mystery Ranch 21L 特價880，個袋有咩評價

翻學嘅衫即係校服

$1000 budget 我會建議你睇下以上呢個香港設計師嘅品牌, 我用緊佢個隻ninja backpack, 以上條link係手拎袋個頁, 睇下岩唔岩你

呢隻好唔好用？
同埋邊到買好

你直接去鋪試啦，最頭嗰個 Suburban就唔好去

點解嘅？
佢都好似幾多袋款賣

巴打呢2個款唔錯，邊到有得買
有諗過Mystery Ranch 2 Day Assault

用緊Aer Duffel pack 2，好鐘意佢有得放鞋，做gym好方便，仲有冇邊款有得放鞋？

Ching 邊到買

Suburban 觀塘 買左幾年 幾好用真係

$1350?

個陣好似唔止 唔記得lu

呢度係有3個款，睇你想要邊隻 feel 嘅

想搵啲casual/山系風既背囊/類似gregory feel
巴絲們有咩牌子推介

利申：絲 平時衣著都係爛牛+波鞋/1970s cons

點解唔直接買gregory

覺得呢個幾靚，又好似幾實用，用cordura料，不過$2300有啲貴

Wilderness experience

公廁掛

得罪問句，實用係邊？

我真係睇唔到

照用啦，唔洗理人

LM

其實尤其係女仔，撞衫，撞袋都會幾尷尬

我係男仔都唔鐘意撞袋，幾乎我用嘅袋都好少係街出現

Btw，我訂左 Mission Workshop The Rhake White VX ，之後應該仲難同人撞袋

我見好多女仔都用Gregory，唔知點解
特別係比較sporty 既

你撞袋既意思係撞牌子定撞同一個花款加牌子

用緊able carry 20L 暫時滿意

係咪網上買？

想知實物如何, 係K11買

幾錢

有無人玩過日本master-piece

1180

應該唔止兩個 option，第3個係同一個色，款，牌子

無印㩒唔㩒用

我宜家用緊The Rhake multicam，暫時未撞袋，其實我用左咁耐missionworkshop啲袋，基本上只係撞個同款系列，未正式撞過袋

返學買Herschel Little America會唔會太公廁？
at least 身邊有兩個人用

依家少左人用 又少左好多老翻
佢一年出幾百隻色
要撞款又撞色其實好難

Multicam

上圖隻色？

有冇人用過cabin zero?

應該係Black Camo先啱

巴打用膠扣定你圖入面個隻扣？

lee款本身連lee隻扣，但可以另買自己換

我仲以為普通款同WX 都唔跟 Cobra 扣要另外買添

其實我本身唔算鐘意 Fidlock，只係我唔想又係黑色/迷彩風(黑色袋有幾個，類似迷彩都有幾個唔想重疊，1000d 嘅有3個)

白 VX 本身我預佢無貨(佢網站寫無貨)，點知係佢 Twitter 呻即刻有，不過聽日到左貨睇睇會唔會好殘先，始終佢話係 San Francisco 間鋪拎俾我

留名睇你實物，我唔敢買白色，太易黃同污糟

最後買左Herschel Retreat

唔好意思
想問下Able carry過時過節(e.g. christmas/black friday)會唔會discount得多?
差唔多的話直接去門市買算

去旅行用有冇backpack介紹？

Formal嘅答案係 cabin zero

其實你連會帶幾多嘢都唔講好難幫你ga大佬

唔打算shopping 諗住剩係帶2-3套短衫褲換
筆值1000內 睇過Osprey North face 好似幾靚

你肯定你淨係裝3套短衫褲(無底褲無襪)係個背囊，而你真係無其他嘢放入個背囊ga可？

North face Osprey 你都啱唔洗上嚟問啦

blk friday好似90蚊美金，12月頭買過個

有少少失望，係我對眼唔好

想買呢款 而家仲有冇人孭狐狸

Osprey佢而家有啲袋都幾靚（唔係行山款）
不過個價好貴

減好多喎
thanks bro

唔記得講添，佢有兩款布，我買個款係原價110美金個隻Cordura

除左普通之外我真係搵唔到一個Osprey嘅袋覺得係靚wo

我想找背囊 唔知有冇suggestions
長方形 四四方方 唔好大個
放到13吋嘅notebook 加到幾本書就夠
好想個袋簡潔得嚟 硬身少少 唔會變形

仲有平平地

其實點為止唔會變形

正常唔重嘅袋點都要有少少凹凸, 因為本身質地唔可以太硬

除非個袋本身好細+薄, 但係咁就完全真係淨係"放到13吋嘅notebook 加到幾本書", 應該係連放件風嬲都有難度

即刻答到, Anello 最basic個隻款啦

因為有支架, 所以變形都唔會可以變得好大

可以唔係 Anello, 但Anello真係平

我自己鐘意而款
樣又真係有啲普通
不過有啲貴唔捨得買

上次係街見到有人孭而個
而個上次見到用
而個就唔貴

大家覺得呢兩款 邊個靚d?

其實小小凹凸都可以 想一個冇咁容易變形嘅
其實我都希望擺到風褸

唔會好女性化咩？ 我見呢type袋好多女仔用

白色會易黃
利申:已黃

Missionworkshop D袋個價錢真係唔係人人接受到 design幾特別 不過間隔實際用落實唔實用 裝得多唔多野？

似係x pac料

ablecarry個設計係冇咁易變形
見youtube啲試用片都係好挺身
不過我自己未用過

佢係冇咁易變形，但同時都令到入面好窄，變相令佢寫就寫20L，實際用落會覺得唔足20

巴打都係用 The Rhake white VX？

係幾似 X pac，但係 VX 好似係再加線去補強隻質料 陣間睇睇佢d description 先

我好耐年前入坑係入sanction vx

sanction VX, 都真係幾耐wo

當我睇緊 Mission Workshop d 袋個時, Sanction 完全唔係我考慮之列, 簡單到嚇死人

Ching幫手睇睇？

靚係你個人觀感黎ga wo, 巴打你問下身邊嘅人會好d

有問啊
想問下大家意見 問多啲人

真係要我幫你揀嘅我會揀圖1

圖2 唔算大眾化外型囉, 雖然係中環見多人揹圖2多

Thanks Ching
一生平安

我個sanction vx真係超耐用，落雨基本上完全防水，如果用到殘晒有爛，想遞去保養

其實我有幾個袋都weather proof

不過一定多間隔好多

無人撞咪仲好

呢個如何？

幾好喎

Ulvö 23/30
等緊返貨

黃店lifesporthk

睇你點用嘅啫
有人好簡約
多間隔又未必一定好嘅

狐狸袋㩒唔㩒
我見圖果款用 g1000 heavyduty果隻
而另一款就只係普通g1000
官網話自己heavy果隻唔會爛咁滯

襟
佢隻kanken都3-5年都唔爛
佢有幾隻料的
最雞果隻都襟

最勁果隻話自己唔會爛添

狐狸定Gregory㩒啲 而家個gregory都用咗好幾年都冇穿冇爛

一定係gregory

比藉口買嘢 但gregory唔爛
狐狸袋係咪要定時定滑拎果個好似梘嘅嘢保養

樓主有冇做gym用嘅背囊好推介?最緊要裝得多嘢 但係 又唔使好似旅行背囊咁大最緊要靚靚仔仔又可以裝得好多嘢

最好係對脊椎好嘅設計

mystery ranch
長條型
Y拉鏈 全開
無間開 好放野

唔好意思我睇番上面先見到原來要打詳細啲好啲

我多數係踩單車去做gym，而且做gym個背囊裝好多嘢， 例如腰帶， 水樽，奶粉樽，裝奶粉嘅樽，護膝護腕，仲有一啲健身裝備，尿袋，最好可以裝得落多一套衫 再加一對鞋…………

而家本身用緊呢隻但而家都開始唔夠裝， 希望新嘅袋可以孭得舒服而且裝得落呢堆嘢 但又唔好好似旅行袋咁誇張 特別我唔太鍾意旅行袋箍住條腰嗰舊嘢

budget1000 to 1800

感謝

11L我本身嗰隻19L 都差啲唔夠裝

blackchrm 22x yalta 3.0 係咪真係好大聽講有成33L

定係urban assault 24好?

同埋想問下coteciel 佢啲design風格有啲搞笑，想問下有冇佢地啲25L以上嘅背囊推介?

blackchrm 22x yalta係有33L
但你話你踩單車
應該長條型的會好D
太橫會唔會有風阻啊

urban assault 24 都唔夠大
仲有coulee / 2 day 等等

因為我多數淨係踩單車去 做gym嘅地方之後就放低架單車所以我更加著仲係做gym嘅時候夠唔夠方便

SYSTEM G CARRY+ 17" BACKPACK 你覺得呢隻好唔好?…… 打開嘅時候好似旅行喼咁款好方便拎嘢但係就唔夠上面嗰啲款式咁多暗格仲要得30L

Evergoods 隻CIVIC HALF ZIP 巴打有冇咩評價？想換背囊for 做gym 同返工用，而家用開AEE duffel pack 2
份人比較大汗令到背脊嚿棉開始有味
同埋唔知係咪肩帶索得太實令到後面腰嗰個位成日孭孭下zip 咗件衫上去
想搵啲挺身同硬淨嘅背囊，不死鳥其實好fit 但係太公廁

踩開單車又帶咁多嘢我會建議你買

Life behind bars The Peloton

本身係專 for 單車人士用，放任何單車嘅用品都好方便(包括車轆)，容量又大，一定啱你要求，最緊要係平同實用，最勁係唔洗除袋就可以拎細件野，例如: 鎖匙，煙等; 大量單車accessory 嘅掛位等

之前UPS 3日內到貨(當然係計 workday啦)，所以直接係官網買完全無問題，1500左右啦，俾埋條片你j下先

想問下有冇人知goruck gr1 香港有冇得賣？？

冇 上官網買啦
goruck好嘢黎

不過join tucking activities 好貴

*rucking activities

巴打 我揹咗CHZ一個月左右 之前用開不死鳥
CHZ就一定無咁挺身同硬淨 但係我覺得佢啲空間utilise得好過不死鳥
我用不死鳥嗰陣裝完鞋同衫之後就無咩多餘位淨 但係暫時未試過用CHZ裝鞋 主要返學用
至於zip左件衫上去嘅問題 CHZ就無 但係不死鳥都有(利申 排骨jj)
希望解答到你問題

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

多謝巴打咁詳細解答，有冇咩門路買？check 過官網有得pre order 平30usd, 但要搞集運嗰啲。Surxxxxxxx就賣貴成100usd

我都係上官網買 運費好鬼貴
不過我買Dark Khaki 個人覺得靚過黑色

Suburban = 搵笨，貴到傻

自己集運仲好
Pre-order 有排等wo 而家pre-order black chz好似要等到4月

Pre order price $159唔夠189 usd 有冇 domestic free shipping?

bellroy classic 好唔好用? 係咪都係官網訂
休閒款, 平時可以番工帶飯塞個飯盒入去, 同埋裝下FILE同鼓棍

Topo design

有無巴打想夾單share 運費？

好似幾好 有冇邊到門市有得睇睇?

好似幾好 有啲性趣

巴打有無興趣開團夾單？

巴打有無搞過集運嗰啲

有無手足用過alchemy equipment嘅backpack
上過subxxxxx攞上手係幾輕
而家官網做緊七折

Supcruz 黃定藍？

無呀我諗都係搵手buyandship

想請問下mk 尖沙咀 有無多款背囊既鋪頭睇下

佢地上年搞雙十一優惠

家樂坊1608
同埋黃到金既 lifesportshk
2間都係mk

有水樽位 夠位擺做gym既衫褲鞋
"扇"水 背脊邊氣 夠襟
budget2000
背囊介紹呀
係咪得the north face 先岩我要求??

Aer 都有哦
幾隻款都唔錯

有冇人用過呢個？會唔會好大？如果想平日用係咪冇咩機會

其實我唔明買 The North Face 係咩心態

千幾兩千蚊買個袋基本上無間隔可言

d zipper 又普通貨，雞乸咁大字寫住 The North Face 型d咩

咁你有無咩好提議??

有就有好多, 但係依家真係唔敢推薦俾你住

好多都係 Amazon/美國 買個d, 比起平時最快3-4日, 依家應該等好耐都未到

絲打 想買返工背囊
輕便
會裝mbp 13吋同可能有d file咁
有諗過下Kanken 不過都1516

點15,16法？驚裝唔到 file？

試下kanken no.2

新買咗個ultimate direction fastpack 15L 四嚿水好抵屌

糾結緊
alchemy equipment ael022 30L day pack
alchemy equipment ael027 city trek pack
alchemy equipment office pack
goruck gr1/gr2

主要平時放工做gym 去旅行短trip 2-3日 或者平時出街用
會裝laptop 鞋之類 會想有一定防水
想問下大家會點揀

有咩好介紹

最好係套到防水套唔會甩果種
兩邊肩帶多啲繩比我用行山扣掛啲野
35L

Goruck for sure
我中意GR1 26L多過gr2
gr2平日用有d大
加上made in USA

alchemy equipment 未用過....

但 GoRuck d袋 會唔會個 laptop compartment 唔夠厚？

驚係驚個底薄容易一放地下個下就撞到部 laptop 好大鑊

厚到你哋唔信
有啲網戲謔Bombproof

cool，睇嚟買得過，可惜我鐘意d多 compartment 嘅袋，尤其係 laptop 一定要獨立 compartment放

想買個四四方方 唔太大嘅背囊返工
有冇咩推介

有冇人用新嗰隻evergoods chz22 官網買係咪已經最平

官網最平
而家pre order black chz先159 usd
抵里
不過預左4 5月先有貨
Chz好多人買

個人prefer cpl多啲
自己都有埋Mqd同mpl

咁多個袋來講mqd真心正

乜官網原來要等咁耐 咁去老銅買仲好 btw mqd個樣太行山所以唔揀

但官網話2月尾ship

舊背囊size細唔夠用 想買個新背囊 主要日常番工番學用 會放番工衫牌 鞋一對 macbk 13" 希望個會有多d間隔放野同埋放到三腳架
budget 2000 thanks

KABAN個款又點睇
都叫有D間隔同夠挺身
而家特價一千買到
或者同價位有冇其他推介

Ching們點睇f/CE既背囊？

最主要係鍾意佢個樣 啲間格都唔錯 我有買佢daypack同啲斜揹袋
新出隻色幾靚

袋既大細如何 會唔會太大 我見佢好多袋都30l起跳

我嗰款daypack 好細咋 所以諗住遲下買款大啲嘅
實物無睇過 33L但驟眼睇圖唔覺好大 見啲女仔揹都幾好睇

係囉 未買過唔知點運作

睇你幾時落order

未出嗰陣時pre order
最早訂既11月頭有
第二批等到12月

第3批應該就係而家呢批貨啦

而家先落order可能今批貨輪唔到你

其實reddit有個subreddit係evergoods
嗰邊好多evergoods lovers

呢個真係唔差，衰就衰在2個 water bottle 位同 zipper

Water Bottle個位太緊，最緊要嘅係一用呢個位就會佔用袋嘅內部位置，變相兩邊用哂就一定唔夠26l 而且會好樣衰，甚至當你個袋 full load之後有機會裝唔到個樽

第二係 zipper ，唔太算係 weather proof 嘅 zipper ，用嘅時候要睇天氣

可以克服到以上缺點就ok嘅，1000價位係抵，鐘意嘅買都無妨，不過既然都俾得1000，我自己會俾多少少，1500以下個價位先有d有質素嘅，1000價位我無推介嘅

岩岩收到email話22號係Vietnam出貨
25-26號到美國我諗你宜家落單都仲有始終佢寫住第3批貨preorder中

如果around 1500有咩推介
主要都係返工用多，smart casual為主
因為會長期袋FA物資而物資都有D重量，所以都著重舒適性，around 2x L左右
暫時有留意evergoods既CPL24, CHZ 22同Alchemy equipment既AEL013

我係Evergoods 打手
自己prefer cpl多過 chz
不過1500應該唔夠買cpl
Chz我就覺得唔算太fancy

巴打可以睇下aer
袋款靚仔
Size有大有細
Flight pack, tech pack 同 travel pack 3個都正

Alchemy equipment 冇用過

有冇巴打用過millican oli??
外型幾簡約 有d性趣

cpl係咪要千尾
香港除左subxxxx個間係咪無其他地方睇實物？

不死鳥係安踏？

佢唔係只係將個細斜孭放落大袋咩
分體應該係頂袋可以拆出嚟嗰啲？？

mqd真係最正，但出街實在太大都唔知放乜好

巴打 cpl 有咩缺點。。。官網幾時會有折

睇圖好似係
係啊 就係嗰啲 有咩好介紹

冇冇Ching 知香港邊到有賣mis-calif?

Boundary Supply Arris Travel Pack

第一款最型，又可以adjust容量

North Face都幾好，鐘意佢內籠隻黃色，靚又易搵野

我自己麻麻地rolltop款

唔太建議BE 佢唔值依個價

Ching試過？ 佢個價又真係有d高 但質量如果ok都叫接受到

拎過上手個袋未放野都好重
之前都有睇啱過

ablecarry 出左個新袋幾平 1000蚊內有交易 25L

想收1個黑色既boundary errant連camera insert
有意留tg

想買個背囊返工 budget<2000
返工會帶15" LAPTOP + laptop charger, 一套衫/外套, 濕碎野
最好有水樽位 + 無咁易污糟/污糟左都易清潔既.. 因為每日返地盤 雖然直返地盤寫字樓 但好多時都會唔小心整污糟個袋.
暫時睇岩既有:

able carry daily backpack

aer filght pack 2

呢兩款會唔會無咁易污糟?

會唔會有其他介紹..

防水 輕身 左右有水樽位
依家買滿$1000 仲送rain cover
黃店
ps.專業打手

north face 幾好 點買？

呢間

請問有冇純黑色嘅背囊推薦?
之前用開幾舊水嘅30L nike背囊 好焗 間隔又少
間中會裝運動用品(size唔大但係好重好聚手)同衫褲鞋
最好有位放ipad/書同筆袋
好多要求好麻煩

驟眼追過下之前嘅Po 睇中Flightline The Breakaway or The Peloton’ Rolltop

Incase rolltop backpack

Gregory 超好用，一個用十年八年都唔係問題

你要揹幾重野
Weight 3.6 lbs
26L 有1.63kg
日日揹唔係講笑架
定有車人士

RC 黃

毅成?
邊到睇到佢黃?
俾D料
下次開POST 可以放上去宣傳下

Aer 成條Work collection有update版
Evergoods又準備出MPL新版

Evergoods 會出mpl新版個source係？
Reddit 同 evergoods 官網都冇講過

Mission Workshop The Integer

想買osprey camping 60L 邊到有得買平

想問下有冇啲放係背囊底嘅pad賣

有冇Sling 推介下

千其唔好
堅重

請問圖2係咩牌子

邊度仲可以買到North face Big shot?

咁岩睇到..但我都無睇內容

[長文警世post] ig 黃店soul.852 賣假鞋、淘寶野

嘩屌$139蚊，有冇巴打分享下好冇用
本身有個AER Duffel pack 2，買多個灰色好似撞咗

留名

搵緊返工用Smart casual背囊

Rains

Bellroy

返工用邊隻靚啲 有無其他推介呀

岩岩都睇緊，但睇完都唔知邊隻好

rains 聽講會孭到膊頭痛

有無巴打用緊Are day pack?
用黎做gym（會帶埋鞋）返工掂唔掂？
唔太鐘意Fit pack個樣

用緊 袋唔到鞋
有冇考慮travel pack

Travel pack 太大了
唔通真係要買fit pack 2

睇中左Millican Smith The Roll Pack 18L - SLATE
有冇人用緊?上面咁ROLL其實有主要有咩用
方唔方便

無用過millican但有用roll嘅背囊
其實無乜用同唔方便仲要我果個側邊無水樽位，要飲水又要開個袋飲完又捲返
但99%唔會畀人偷野

有冇人知F/CE實體店邊度有呢？

岩岩女朋友送

袋唔滿野既話會唔會唔挺？

如果想搵啲類似evergood chz22 或或者mountain panel loader 呢啲款而價錢又平啲嘅話有冇咩推介

有冇巴打用緊Able carry嘅Thirteen Daybag?

Thirteen好細個
可以去K11望下

二揀一 點揀
evergoods vs porter double pack

porter

之前睇過nordepack 都幾岩心水，好似係香港designer

後尾tumi 減價tumi 算 隻尼龍冇得彈，不過唔係連仔主流

double pack
揹上身好睇啲

終於到手

唔會呀，完全唔墮，圖文相符

How 呢款係950?

好似見過C字頭個買賣apps有人post 唔知係咪同一款

yes

睇完介紹買左兩個袋仔，真心高質！
仲要MIJ

YES
材料 手工都好正
價亦唔貴

收到email Evergoods CPL24做35% off.

想問用家有冇乜comment? 間格，用料，重唔重？

Thx

接受到冇水樽位
電腦間隔冇false bottom
同埋鍾意用左手揹背囊

既話
Cpl24好啱你

If not, 佢地summer會出updated version

cpl24官網做65折有無手足想夾運費

係邊度？ 上網睇唔到嘅？

用code

THANKyou35%

去到4月1 日

Thx, 左手邊呢點之前冇留意，真係有啲卻步

Thanks bro!!!

有d期待

咁係咪女仔用袋先?

係啊打漏咗添

KanKen 岩唔岩呀

Me join, tg cni8729

借位黎放一個The North Face Mini Crevasse Backpack BLUE
剪左牌，購自戶外用品鋪，揹過上身無出過街，賣$300
有興趣既tg

The North Face Mini Crevasse Backpack BLUE

好似得2手 but thanks

巴打有冇啲無咁方形嘅選擇
謝謝你呀

除左 13” macbook 之外妳仲會裝d咩先？

爽朗d 係咪下圖個d feel？

有興趣 巴打成團未

yes類似嘅feel!!! 夠13吋Mac機就得
唔知上面嗰個我揹會唔會大
我矮矮地㗎

呢個係 Able Carry嘅 Daypack

佢仲有隻細d size啱啱好夠13” MacBook ，詳情 click 下面條 link

謝謝巴打

唔知講咗未
ig:carryin_official 黃店 有背囊 較多斜揹袋

邊度黃?
做過乜

捐星火 其他嗰啲自己搵啦 or和你pay 睇

個cpl24到咗用緊喇
上面幾位巴打可以再夾

咁快手 直接官網送貨？

求開箱

諗住轉運會搞好耐揀咗官網fedex直送
四日就到

搵唔到個優惠, 巴打係$229？
求share link

上面都有巴打提過
電腦夾層係偷返內籠嘅位
開口向左所以拎嘢要慣左手孭單邊 右手攞嘢
習慣到嘅攞嘢都算方便
隻料算幾黏毛粒
自己少用無水樽位嘅袋
嚟緊雨季無位放把濕遮會幾麻煩
研究緊扣唔扣到多個molle pouch上去

背負係ok嘅
自己電腦要跟身都唔會話太重
返工返學斯文款嚟講算唔錯
overall嚟講而家做65折都抵玩
賣到over 2k個人唔會考慮

btw evergoods應該今年暑假會喺kickstarter launch cpl24同mpl30嘅update版 好似話年尾出貨
等得嘅巴打可以睇埋先
不過睇返當年cpl24個價都要usd199
而家就229再65折
睇個人取捨喇

有65折 官網入code THANKyou35%

thx巴打

組團買Everygood CPL 有意既巴打留tg

有冇ching對goruck gr1哩隻有評價？

料厚 好㩒 不過就有d重

謝，平時返工，出去打波，去旅行都好似搞得掂，唯一係要官網買麻煩啲

有興趣

LoweAlpine HK

THANKS

有冇巴絲用過evergoods CIVIC HALF ZIP 22L？略嫌CPL24 大左d

放Mystery Ranch 1DAP 黑色
S碼
連太陽雪 Stick It
買咗半年 少用

想搵個防水背囊平時出街用
放下外套，遮，尿袋咁
唔洗100%防水，冼水都ok
旨在唔太大雨可以唔使擔遮
其實Arro 22好岩我要求
但真係撞到七彩
想問下有無其他推薦

米八偏大身形
有無好介紹？
防水挺身既 有水樽位

算輕身 材料防水
唔怕重可以諗呢度成日討論團購的
everygood
goruck

唔該晒，而家覺得evergoods 幾正
睇下仲有無人夾團
同搵日去睇下實物先

本身想買個Civic Half Zip, 如果有人想買Evergoods 夾運費可以TG 我，諗住呢幾日落單，CPL24 岩岩試左code 仲有35% off，唔知幾時會expire

有咩背囊可以貼下香港旗 日用 3000$內

有隻黑色，有冇興趣？超級少用

goruck有冇巴打用過
用緊mr asap
想買個再細D既 bullet ruck

有幾個巴打揾左我，個code 都仲用到，可以tg 我夾運費，預呢兩日落單

呢隻都有諗過 諗緊mystery ranch rip ruck定呢隻

Vs

下面個隻好似有30L? 但冇咩review

上面 22l
下面 23l
講靚就真係MR 個隻靚D既

等新版cpl24

有23/30L
亦有出23rolltop版本

ching 點睇圖中狐狸vs mystery ?

除左圖上個兩款, 我都諗緊bellroy

試過你圖入面隻狐狸，好輕身，但如果揹重野多, mystery對膊頭負擔細好多

有冇巴打用過/知道邊度有pkg既背囊賣？

我見呢個幾靚，但係搵唔到香港邊度有實物睇，全部都係online訂

有無巴打用過code of bell x pak pro

今日行過suburban 見到個x pak protourer好靚但係好貴好想要個sling bag可以放到13吋laptop

其實x pak pro tourer version同最新個version有咩分別如果分別唔大但差成千就買平啲個個

有冇d 細細個又多格數既sling bag 推介
本身有個mystery ranch full moon 但嫌佢太少格
暫時見到code of bell xpod 幾靚但好貴
aer 同bellroy 既sling bag 大家點睇

睇你揹幾重野....
唔係咁重就狐狸
走難就MR 2DAY/UA24啦

Suburban

想買個背囊比男朋友
出街用嘅 唔洗太大 款簡約啲
但探過佢口風 話唔鍾意放laptop嗰啲款
想問下巴打有冇推介
唔熟悉男仔背囊 對唔住做伸手黨

你男朋友平時著衫咩 style 多？

淨色t加牛仔褲
都係簡約style

咩叫放laptop d 款，依家大部分背囊間隔都有laptop sleeve，定係唔鍾意四四方方 嘅shape

Sorry 講得衰
應該係唔鍾意四四方方shape

Able carry

如果簡約d，平時唔會太多野裝，可以考慮下Alchemy Equipment AEL013

如果軍用設計都ok ，咁可以睇埋mystery ranch 1 day assault 或者ASAP，mystery ranch 呢兩款都係美製，所以價錢偏貴，同牌子urban assault 唔係美制個樣岩日常多d ，視乎你幾多budget

樓上講Able carry都唔錯選擇，香港人design

多謝巴打你地咁好心機答我
希望揀到個男朋友鍾意嘅啦

買左able carry, 9折入手唔錯

睇啱goruck gr1
但係made in USA官網得好少色揀
有冇其他網有多啲色?

Goruck會定期換色
Around 每season換一次
而家冇顏色啱 可以等到summer

Btw goruck 黑色最靚仔

Evergoods 夾運費 有冇巴打有興趣？

有冇人同我一樣咩緊evergoods mqd24?
但總係覺得個背負系統好唔舒服，
較極都貼唔到背，膊頭好容易攰

諗緊買daybreaker定bellroy既shift backpack

但見到daybreaker為左減到好輕，冇哂d保護pad😧

Lm

呢間野黃定藍? 有無巴打幫襯過

無表示過黃藍咁
幫趁左黃店先
黃店無賣先呢間啦

evergoods mpl30 半價，有冇巴打想夾單？

Life Sports睇ig見到宜家有匙扣寄賣

有冇好推薦

想請教下巴打們會唔會有類似呢隻入面有埋相機袋可以推薦下

求手足幫手
平時要帶水, 外套, 電腦, 相機（1機1鏡）
容量需求係大約30-40L
想要啲可以側邊開嘅袋
俾我可以快啲攞到相機出嚟

另外, 我都幾大汗
冬天個背脊都濕到出水
希望可以有散熱功能

衣著方面着開黑衫黑褲/牛仔褲

Budget大約under 1500

小弟對背囊冇咩認識
所以希望手足幫幫手

Peak design 30L / shidoma x30/
Wandrd prvke 31

3款都唔錯~
個背負唔差

至於邊款比較好
你可以去星際試
星際3樓有幾間賣相機背囊
平時我都係去3樓間c shine 到試

其實有個po專for 相機袋
巴打可以see see

相機背囊集中討論區(2)

Peak design睇下

Evergoods MPL30 V2 開左 Pre-order
34% Off
不過得一張圖

咩features都冇叫人點訂

個折幾吸引 但起碼出多幾張圖比人睇下 所以要諗諗

新買左個Bellroy classic backpack second edition
覺得料好靚 隔格好岩用

預佢同v1一樣

我都好想買 CHZ22, 但差唔多千九蚊
貴到有啲心痛

個價好吸引

想問下各位巴打 arro22如果條"咩"帶斷左有冇得維修？

有冇邊隻messenger bag正
chrome industry點樣？

我個人用緊 life behind bars個個

多左水樽位，冇左腰帶兩個袋位，得黑色(好似係)

有冇巴打用緊呢隻，係唔係真係咁好

推 有無人可以幫幫手

巴打們
想買Mystery Ranch Prizefighter有無咩評價/特別野要留意

加水樽位係好，但點解要整走腰帶袋
我覺得幾好用

睇黎冇

想問下Herschel little america好定wilderness experience kletter好
男仔平時番工用 要揹重野 著裇衫多

有冇人買過呢個?
如果$1500左右 斯文feel 裝到A4/ipad就ok 唔使太大 有咩介紹?

咁應該little America 好d
Kletter 輕身袋 唔岩長期揹重野
但我推fjallraven ulvo 30俾你
唔太重 又防水料 有可拆式胸帶

幫你推推

我都想買個Sling bag
眾巴絲有無推薦

感謝

想買個大小小嘅Sling 暫時搵到
CODEOFBELL X-PAK Sling Pack L 同 Chrome Industries Vale Sling 2.0

前者睇落滿足晒我要求但官網要七月尾先出貨 subxxxxx就賣得幾貴吓
後者差個水樽/遮位同埋review好少
想知大家仲有無見過類似嘅袋可以分享吓

Evergoods MPL 30 出咗detail 相同片介紹

有無ching有興趣
我諗緊買個平日用會唔會太大

腰帶依家removable
同埋入面拉鏈嗰格再加咗個暗格

想問下有冇類似啲咁既design
但多返啲間隔既背囊推介

30L真心好大、平日20幾L就夠
佢24l果隻特價緊

有無巴打覺得邊隻負重好，樣又ok，揹落腰背無咁累？
不過人細粒，唔洗太大
最多20L應該夠，要負重好只係因為自己日常多野帶，唔係for户外活動
感謝

able carry 新個隻

有冇人用過呢個背囊？

Volume 19L
Weight 3.4 lbs
你長期揸車先好買

不過聽講24l就快出v2？

請問有冇巴打用過 Adidas Ops?
我見佢 25L, Cordura 防水料, 粗肩帶, 背面有散熱
返工返學都岩用, 最重要係入面橙色好似 porter

用緊 Gregory 好多年都唔爛, 但內膽D 白色甩甩地
好唔好試新嘢呢?

想問下買evergoods係咪用代運好啲？

直接運好貴下
你直運不如出香港d鋪頭買算

有冇巴打用緊aer travel packs 2, 個款幾啱心水
想知有用開嘅巴打點睇

留名

有 promotion 既話夾埋幾個一齊買直運最抵

有興趣 cpl24

bellroy classic version 2

請問有冇公事包推介？
要黃店

有冇巴打用過hellolulu carter
質地如何

真係唔係幾識
邊間賣公事包係黃店.........
你想要?類型
皮
帆布
後生LOOK

材料算普通
但又唔差的
好過一般材料的 nike adidas 安踏 冬甩 北面
但差過herschel rains 呢D

皮同後生。thx

日本野?

幾好喎。麻煩晒

Evergoods 舒唔舒服？
平時返工一部電腦一部iPad 一支水，加埋啲文件
想搵過舒服啲嘅背囊

mismo

睇中Bellroy Transit Backpack Plus 38L
想問評價如何（返工用）

用CPL24揹差不多嘢，舒服嘅。而家Evergoods網頁做父親節優惠。

藍店

1.太興
2.永富茶餐廳
3.teawood茶木
4.靠得住
5.敏華冰廳
6.PHOLE錦麗
7.漁牧
8.東京築地
9.夫妻沸片
10.瓊芳冰廳
11.亞參雞飯
12.稻埕
13.飯規

有無興趣夾運費？
Mid summer好似出cpl24 v2，等定唔等好？

我都糾結緊

啱啱收到email 話cpl24下個月pre-sale，年尾先開始ship

想買大概咩類背囊番工 平平地大家有冇推薦 唔使一定係皮 夠clean 同same shape就可以了

用緊addidas ops 30L,想搵返個咁上下嘅,不過睇左好多都冇側袋/側袋冇拉鍊或者扣...因為我會擺D耳機呀DAP呀尿袋之類o係側袋,冇遮猜掩俾人偷左都唔知,請問有冇好介紹?

想問有無巴打用過Mission Workshop The Rhake?有無review 可以畀我參考一下

本身用緊mystery ranch front, 覺得容量有d細，同埋無咩間隔，想換個大約25l。
有無人用緊nordepack or able carry daybreaker, 有無咩評價? thx

老婆想買個新背囊返工，筆直一千蚊到，風格/ 間隔類似小狐狸個種百搭/ 易襯衫，唔洗太大放到個飯盒就夠，同埋要冼水/ 易洗（因為飯盒擺得多有味）

手足有無推介？

Bellroy Dayback/Slim backpack

想買ablecarry 藍色daily backpack cordura 但係唔知幾時有貨

用緊daybreaker，個開口有d細，側格深但係唔闊，隻手大d會有困難
其他幾好，袋到好多野
可以去k11睇下

我想問 ALPAKA 邊度有門市?

thx 巴打
而加又諗住chz22

daybreaker

想整返個

跪求大家意見

係咪有人開團
我想買chz22

rain或topologie岩唔岩心水？

有無類似呢隻
想返工用
想個面多d details

想問下大家去邊度揾魔術貼patch?

返工返學用 多數smart casual 會帶水樽，飯盒，13inch 電腦，尿袋，健身衫褲鞋同毛巾，files，雜物 eg 紙巾 止汗劑

有咩backpack係易洗又耐用

求推薦！

筆直1500左右

Thanks so much

想問下有冇人知GR2 係咪得官網先有

CPL24 v2 有流出
有冇人join?

仲有cpl28

已經準備好買

tg 團購？
第一批好似九月出貨

CPL 24 V2 官方流出既圖
Pre-Order預計9月會ship

感覺比一代多左好多pockets
有返個admin panel 整理細既物件會方便好多

巴打有無興趣一齊訂？？？

運費點計？

一定買
只係怕pre order 低過189冇得免運費

屌 我冇追po 唔識野岩岩先係官網見到有特價訂左v1.....有冇得cut單

有片睇

suburban d價貴到離晒地，
但佢又好齊香港無既牌子

上網買

到而家仲邊有牌子係唔可以上網買

Suburban咪又係自己上網買

巴打你開咗Channel
你要開group chat先得

已經係TG開左gp🙏🙏🙏

基本上就係幫你代購返黎咁
咁梗係原價加人工運費啦
有好有唔好

勝在唔使隔山打牛有辦你睇咁,當然你可以上去睇完自己上網搞嘅

AER Travel Pack 2 Small

Sorry 師兄而家先睇到回覆
主要係學生仔冇乜＄ ，但係見到able carry daily 個設計就出矖水，但係就冇乜＄，千零蚊有啲overbudget ...
Topologie 睇就覺得satchel 好似幾岩心水
但係會睇埋rains先
唔知topologie 㩒唔㩒用？
唔該晒巴打先
另外都有睇aer slim pack,但係呢到好似冇乜人講，唔知啲位好唔好擺？

有無人識carryson呢個牌子
門市執晒
得返網店同logon
但好多款都賣晒，係咪收左皮

This is travel pack...

SANDQVIST BERNT
香港邊到有賣？

有無人用過5.11 amp系列 想知好唔好用
想買amp12

想問下EVERGOODS MPL30 香港係咪無門市有現貨? 想試下孭上身

Suburban

試好啦
買就自己上網買
佢嗰邊貴到呢

我見佢個網寫住已經sold out，請問ching幾時見到有現貨架?

Mpl 出左version 2
Version 1應該唔會再翻

Version 2如果sold our 就要等refill

MPL30 同 Mystery Ranch 2 Day Assault Foliage
如果for運動咁用，即係裝衫、鞋、水樽etc 呢兩款邊個會perfer啲?

2個都有
Mpl會大啲，前面有兩格，main compartment 都有兩個mesh pocket
但係mpl最大問題係企唔到喺度
同埋個底嘅空間有啲難用

Evergoods 既用料好靚 同埋好耐用
如果你接受到冇水樽袋就OK

MR就一如以往咁實用+耐用
如果你鍾意一個大空間俾你放野
MR is a better choice

加上2 day 性價比係MR入面算幾高
顏色又靚仔
Molle attachment又實用
入得過

背負來講兩個都唔錯，冇咩討論空間

thanks Ching!!!
ching好熟呢兩個brand實在太好

唔好咁講

大家研究吓姐

呢排睇中左Wandrd Duo
又開始心動

24l左右有咩推薦，會放laptop

evergoods cpl 24 v2 上面搞緊團購

同時擁有evergoods同mr
感覺上evergoods雖然靚料但背負真係一般唔太貼背

同埋evergoods個單肩側開設計好kick手
次次個動作都好唔順

可能我鍾意左手揹背囊
所以覺得唔錯

Reddit 上面都好多人屌左手側開
不過今次都係冇轉

我有用Ransel，主要返工用，個人覺得幾好，真係防水，落雨淋濕嗰袋入面啲文件都完好無缺同埋嗰袋好快乾；買嗰陣，都主要係比較佢同Rain，但嗰陣因為Topologie條帶有墊好揹啲，所以就揀佢

有冇巴打有興趣買GORUCK

me

用緊cpl24既巴打覺得今次ver2個update對於你黎講分別大唔大？
諗緊買ver 1定ver2好
Ver1平成50蚊

ransel好靚仔

Ching 咁你鍾意邊隻多啲? 外觀上EVERGOODS我覺得係好樣啲嘅，不過功能上ching有無咩感想?

真係好正著tshirt casual wear又得，著裇衫配裙返工都得不過我見男仔普遍都好似用satchel，係咪ransel對巴打們嚟講太細？
利串我係絲satchel對我嚟講有啲大

我係咩evergoods既mqd24(好似停左產)
外觀上我會選擇evergoods>mr, 因為後者太多人用成日都係街撞袋，反而前者比較少人用加上款都幾型

想搵袋可以15.6 labtop, 同1袋衫，1支水

預算大概1500

最好有擴充性，因為有時候想放多套制服/柔術袍(好Q大件)

依家睇過有aer duffel pack 2, travel pack 2 small, errant backpack, fjallraven singi 28

有無人有咩推薦？

evergoods個cpl24 新版有咩分別？我望左官網都睇唔出

D compartment 個間格好左

我用are duffel pack 2裝一部13”laptop同柔道袍，係放到，不過得中間拉鍊開口唔係咁方便，塞件袍入去有啲困難。

推 用緊Decathlon臭雞袋

自從見過有便衣狗用之後就blacklisted

貪佢夠平 而且個袋好襟用

雖然西裝唔夾背囊
有無啲袋啱配西裝 可以formal啲？

想問有無人用緊dr. wilds

able carry daily迷彩色官網冇貨
有冇巴打知邊度有

去k11 musea門市搵搵

同問

門市同上網買價格係咪差唔多

Any sling bags????

想買個20l 左右既袋，但發覺以加好多背囊都勁長身，20l 都整到45cm, 根本好難拎到底啲野，同埋啲野有返咁上下厚度都放唔到落袋

有v1嘅表示v2 好正好多v1嘅遺憾都補番晒
但係仲係冇水樽位

bellroy?

你講得裝嘢多嘅話errant 可以講bye bye 先
佢個fid lock 係要唔多嘢先易啲扣到 (本身都唔易扣) 一裝多啲嘢個袋脹啲個flap就會好難扣同撐起fing
同埋15.6寸errant 有啲勉強 如果係厚過macbook嘅15.6 kickstarter 有人試過close唔到

即係有咩分別？

可以諗下evergoods cpl28 不過我諗要而家pre order 先within budget

佢v1個前格啲嘢因為冇得瞓間隔所以一咩戲就會去落底跟住你個袋個底就會好脹 v2有分隔至少個形會好好多

然後佢個電腦位v2而家係唔會掂地唔驚放袋會撞到個電腦,同埋佢而家個電腦格好似擴大左 同埋電腦再包所以唔驚文件放係果格會整爛或者同部電腦黐埋 以前v1將啲文件同電腦放埋一齊就好亂

仲有背脊頂嗰度多咗格位,本來嘅v1我覺得間隔都係少得滯，尤其是係對外可以一手攞到嘅間隔 而家好似mqd24咁係頂有多個我覺得就差唔多夠